屌你老母大陸d口罩咁撚樣

生產日期2020年2月 點搞啊
未來戰士？

而家生產唔切 所以係未來送住啲過黎用先

最壞情況裝備

先洗未來罩

一張紙姐
十年前既貨

戴咗穿越未來?

你點影的

唔好返黎住啦手足

你喺邊
唔該唔好返黎香港先

支那鬼國 一直都有暗黑科技
可以 回到過去 或者 穿越未來

回到未來

國術

登登，登登登

Avengers endgame 都係咁借粒石

網上㗎d圖

支那廠作個生產日期等人以為未過期都唔係新聞了